<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>sunny博客</title>
    <link>http://nagisa969.github.io/</link>
    <description>Recent content on sunny博客</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Nov 2023 10:19:09 +0800</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="http://nagisa969.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>SEO基础知识：提高网站排名的五大关键策略</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/seo/seo-basics/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 09:06:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/seo/seo-basics/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SEO（Search Engine Optimization）&lt;/strong&gt; 是一项关键的数字营销策略，它通过优化网站结构、内容和链接来提高网站在搜索引擎结果页面中的排名，从而吸引更多的有价值流量并增加潜在客户。在当今数字化时代，拥有一个强大的SEO策略对于企业和网站来说至关重要。以下是一些重要的SEO策略和技巧，可以帮助你优化你的网站，使其在搜索引擎中脱颖而出。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1. 关键词优化&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;关键词优化是SEO中最基础也是最重要的一步。它需要对目标受众进行深入研究，并确定与你的业务相关的关键词和短语。关键词的选择应该考虑搜索量、竞争度以及用户意图。在网站内容中合理地使用这些关键词可以提高网站在特定关键词搜索中的排名。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;2. 网站结构优化&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一个良好的网站结构不仅有助于提高用户体验，还能使搜索引擎更好地理解和索引你的网站内容。在进行网站结构优化时，要确保网站有清晰的层次结构和有效的导航，这有助于提高网站的可索引性和用户的浏览体验。此外，使用网站地图和优化URL结构也是提高网站在搜索引擎中排名的有效手段。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;3. 内容优化&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;内容是吸引用户和提高搜索引擎排名的关键所在。优质的内容可以吸引用户的关注，并建立起网站的权威性和专业性。在进行内容优化时，需要注意保持内容的相关性、深度和原创性。此外，定期更新内容并提供多样化的多媒体内容也是提高网站在搜索引擎中排名的有效策略。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;4. 链接建设&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;链接建设是提高网站排名的重要组成部分。它包括内部链接和外部链接两个方面。通过合理设置内部链接，可以帮助搜索引擎更好地理解你的网站结构和内容相关性。而外部链接则可以提高你网站的权威性和可信度，从而提高网站在搜索引擎中的排名。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;5. 移动优化&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;随着移动设备的普及，移动优化已成为SEO中不可忽视的一部分。一个优化良好的移动网站可以提高网站在移动搜索中的排名，并为移动用户提供良好的浏览体验。确保网站响应速度快、页面布局合理、操作便捷，并且内容易于阅读和浏览是移动优化的关键所在。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;6. 数据分析和持续优化&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最后，对SEO策略的持续监测、数据分析和持续优化是确保SEO成功的关键。通过使用各种分析工具，你可以了解到访者的行为模式、关键词表现以及网站流量的来源。基于这些数据，你可以对SEO策略进行调整和优化，以更好地满足用户需求和搜索引擎的要求，提高网站在搜索引擎中的排名。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;总结起来&lt;/strong&gt;，SEO是一个综合性的策略，需要综合考虑网站内容质量、用户体验以及技术优化等多个方面。通过遵循这些基本策略，你可以提高网站在搜索引擎结果中的排名，吸引更多的流量，并提升你的品牌知名度和业务收益。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>怎么做站群SEO</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/seo/how-to-do-site-group-seo/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 09:06:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/seo/how-to-do-site-group-seo/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;站群SEO是一种通过创建多个网站并相互链接，以提高整体排名和流量的策略。以下是一些站群SEO的基本步骤：&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;找到合适的主题和关键词&lt;/strong&gt;：首先确定你要关注的主题和关键词，这将帮助你确定你想要创建的网站数量和主题。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;创建多个网站&lt;/strong&gt;：根据你选择的主题和关键词，创建多个网站。每个网站应该具有独特的内容和设计，但也要确保它们之间存在一定的关联性。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;优化每个网站的SEO&lt;/strong&gt;：为每个网站进行基本的SEO优化，包括优化标题标签、meta描述、URL结构、关键词密度等。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;增加网站间的链接&lt;/strong&gt;：相互链接是站群SEO的核心，通过在不同网站间添加链接，可以提高整体的排名和流量。确保链接是自然且相关的，避免过度使用关键词。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;定期更新和维护&lt;/strong&gt;：保持每个网站的内容更新和维护，在搜索引擎中保持活跃。定期检查每个网站的链接和功能是否正常。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;避免被搜索引擎检测到&lt;/strong&gt;：站群SEO是一种被搜索引擎谨慎看待的策略，因此需要避免被搜索引擎检测到。避免使用相同的IP地址、内容、设计等使网站显得过于相似。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;注重用户体验&lt;/strong&gt;：站群SEO的目的是提高排名和流量，但也要确保给用户提供良好的体验。提供有价值和有趣的内容，确保网站的速度和功能良好。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;需要注意的是，站群SEO在某些搜索引擎中可能被视为违规行为，因此在使用之前请确保遵守相关的规定和准则。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>如何玩命运之轮老虎机</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/gamble/how-to-play-the-wheel-of-fortune-slot-machine/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2023 10:19:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/gamble/how-to-play-the-wheel-of-fortune-slot-machine/</guid>
      
        <description>&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;
&lt;p&gt;命运之轮老虎机是世界上最受欢迎的赌场游戏之一。 这款 5 卷轴、多奖金功能游戏提供众多奖金功能和累积奖金，甚至可以在移动设备上玩，更加方便。 游戏玩法直观简单，使其成为初学者和任何寻求快速赚钱的有趣方式的人的完美选择！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;虽然许多人认为赌博有风险，但有一些方法可以最大限度地提高您的经验并限制任何损失。 这样做的第一步是选择合适的机器； 有多种型号和不同的赔率表； 选择机器时，请务必仔细阅读所有可用的赔付表。 然后，将硬币或现金放入其中，按“旋转”，当你的运气耗尽时，你应该赢得奖品&amp;hellip;&amp;hellip;如果没有继续尝试，直到有东西出现！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;根据您所玩的机器，赌注范围可以从几个季度到 100 美元不等。 大多数机器都会有一个指示器或标志来显示最大赌注金额； 否则请咨询您当地的游戏委员会以确定此信息。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;命运之轮老虎机有超过两打类型，几乎所有类型都具有相似的格式：它们的主要组件是按下按钮时的旋转轮，带有不同的符号或奖金旋转选项，可以产生额外的奖品，例如免费旋转或 乘数——甚至是获得财富之轮大奖的机会！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wheel of Fortune Power Wedges 老虎机是一款引人入胜的五卷轴、三行游戏，拥有 30 条支付线，具有令人惊叹的图形，其灵感来自经典电视节目。 它还具有戏剧性的音效，将您带入游戏节目的观众席！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;命运之轮老虎机可以在网上和实体赌场找到，一些赌场设有专用的命运之轮应用程序，以优化赌博体验。 其他赌场可能会在其命运之轮游戏中使用第三方软件； 无论哪种方式，都提供相似的布局和游戏体验。 在将任何资金存入任何提供财富之轮老虎机的网站之前，请确保您先进行研究！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;IGT 于 1996 年首次发布了命运之轮老虎机，以满足电视节目观众和那些想赚大钱的人的需求。 与其他 IGT 游戏相比，它具有更大的机箱和显示器尺寸； Vanna White本人会和赌徒合影来宣传！ 然而在2016年，IGT推出了他们的True 3D屏幕技术，给这些游戏带来了显着的视觉变化。&lt;/p&gt;
&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>怎么让你的效率提升10倍：六大搜索引擎搜索技巧</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/seo/search-engine-search-tips/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2023 09:06:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/seo/search-engine-search-tips/</guid>
      
        <description>&lt;h2 id=&#34;背景&#34;&gt;背景&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;相信大家经常使用搜索引擎。比如在搜索框里面输入一个或者多个关键字，这样非常简单，比如sunny博客，每个人都会做。但是这样容易搜到自己不感兴趣的内容，因为搜索引擎会根据自己的算法对你搜索的关键字进行拆分和重组，甚至会忽略到它认为不重要的关键字。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;如何高效的快速搜索到自己想要的内容呢？
今天我给大家介绍几个搜索技巧，支持Google，百度，Bing等各大搜索引擎。掌握这些简单的技巧，能让你的搜索效率提升一大截。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;搜索技巧&#34;&gt;搜索技巧&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;技巧一加左右两边加双引号代表不可拆分&#34;&gt;技巧一、加左右两边加双引号，代表不可拆分&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;比如我继续搜索我的频道的名字，sunny博客，我需要在左右分别加上引号，代表我不需要拆分这个词汇，这样搜索结果就会更加精确。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;它不会把sunny和博客拆分来解读，因为如果拆分的话，就可能跟我搜索的内容没有相关性。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;技巧二使用减号代表不能包含某个关键字&#34;&gt;技巧二、使用减号代表不能包含某个关键字&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;当你不想要某个网站的搜索结果的时候，非常好用。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;比如我们搜索某个技术词汇，觉得某些网站广告太多，质量太差，我们不想从这个网站返回结果，那么非常简单，直接加上 -csdn：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;chatgpt使用 -csdn
我们的搜索结果中就不会包含有csdn的内容了。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;技巧三使用加号代表必须包含某个关键字&#34;&gt;技巧三、使用加号代表必须包含某个关键字&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;因为搜索的时候，搜索引擎会对我们的关键字进行拆分重组。经常会忽略掉我们认为比较重要的关键字，我们可以使用+，代表这次搜索结果里面必须包含这个关键字。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;chatgpt注册 +知乎
如果你想要搜索的内容必须包含某个关键字的时候，就非常好用。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;技巧四使用-site-关键字代表只能从某个网站搜索&#34;&gt;技巧四、使用 site: 关键字代表只能从某个网站搜索&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;比如说我们想要搜索chatgpt，我们可以看到这个非常多的内容，我们想要从特定的网站搜索怎么办呢？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我们只需要加上 site:这个关键字，然后输入你想要搜索的网站地址。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;比如说我要从我的个人网站搜索ChatGPT。点击搜索，可以看到所有的内容都是从我个人网站里面搜索到的。
chatgpt site:facebook.com&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这个技巧非常有用，当你想要从某个网搜索你想要的内容的时候，那网站它本身并不自带搜索框，那你只能通过Google搜索，然后加上site来进行搜索，这样他就会只在你想要的网站里面搜索。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;技巧五使用intitle代表严格匹配标题&#34;&gt;技巧五、使用intitle代表严格匹配标题&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;我们普通的搜索是会在标题和内容里面搜索相关内容，匹配结果都会返回，有时候我们需要更加精确的搜索，所以就需要严格匹配标题。我们只需要在前面加上 intitle: 代表只匹配标题，不匹配内容。这样可以搜到更精确的内容。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;技巧六、使用filetype代表搜索某个特定的文件类型
这在我们需要搜索某个特定类型的文件的时候，非常有用。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;比如说我们想要搜索一本电子书 Redis设计与实现，我们这样搜索的时候就会发现，很多搜索结果并不是我们想要的内容。我们想要搜索PDF版本的怎么办呢？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我们只需要在后面加上 filetype:pdf。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;总结&#34;&gt;总结&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;当然，搜索引擎还有很多其它的技巧，我所讲解的都是最简单的几种技巧，以后有机会还会讲解一些更高级的搜索技巧，如果你觉得我的文章对你有所帮助，赶紧给个赞吧。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>几款免费在线游戏 – Jogatina、黑桃、多米诺骨牌等</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/gamble/free-online-games-jogatina-spades-dominoes-and-more/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2023 10:16:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/gamble/free-online-games-jogatina-spades-dominoes-and-more/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;Burraco Jogatina 是最好的免费在线纸牌游戏之一，提供无尽的纸牌游戏乐趣。建造卡纳斯塔并成为 Burraco Deck 的终极冠军！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在多人或单人模式下与真实玩家或智能机器人对战，在游戏时与伙伴和对手聊天，并根据您的需要自定义卡牌、桌子和设置。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;特兰卡乔加蒂纳&#34;&gt;特兰卡·乔加蒂纳&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Tranca Jogatina 是巴西流行的纸牌游戏，挑战您创建一组称为“融合”的相同等级的纸牌。这是一种令人愉快的爱好，有助于增强记忆力和集中注意力的能力。可与 2 至 4 名玩家一起玩，可以选择不同的游戏模式，并且可以根据需要对纸牌、牌组和桌子进行个性化设置。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;安装适用于 Android 设备和 iPhone 的应用程序既快速又简单 - 只需单击“安装”并按照屏幕上的说明进行操作，直到下载完成并立即开始玩！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Paciencia Jogatina 提供了纸牌接龙、空当接龙、蜘蛛纸牌、Klondike 和 Burraco 的替代选择，这些游戏需要高度集中注意力和记忆力。非常适合朋友之间玩社交纸牌游戏。Paciencia Jogatina 具有众多社交沟通功能以及可定制的卡片和表格；此外，它是免费使用的！总之，Paciencia Jogatina 具有许多优势。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;黑桃乔加蒂纳&#34;&gt;黑桃乔加蒂纳&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Spades Jogatina 是一款免费游戏，旨在让人们在线聚集在一起。它是对抗现代生活造成的孤独感和社会孤立感的理想解决方案；游戏是一种共度时光的有机方式，同时鼓励对话，同时在同伴之间建立友好的竞争。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在这款永恒的花牌纸牌游戏中，您的目标是在我们的黑桃在线模式中获得 500 分或 250 分，每个模式有 13 个花样（称为书本）。仔细选择哪种套装将成为你的王牌——我们提供在线和离线模式！在游戏过程中通过黑桃聊天与其他黑桃成瘾玩家聊天；通过此功能发送表情符号并表达情感！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;玩家可以定制他们的桌子和牌组。我们的黑桃游戏每回合后都会自动保存，因此即使您未登录，也可以随时玩。 - 简单而直观的界面提供有趣的游戏玩法；跟踪性能统计数据以优化结果！&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;多米诺骨牌乔加蒂纳&#34;&gt;多米诺骨牌乔加蒂纳&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dominos Jogatina 是一款免费应用程序，可让您与朋友或来自世界各地的随机玩家在线玩多米诺骨牌。它具有四种游戏模式——平局、涡轮、方块和五人制——以及三种难度级别，并具有训练模式，您可以在训练模式中与人工智能控制的对手进行练习，它可以提供数小时的娱乐！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;用户反馈表明直观的用户界面受到游戏新玩家的好评。您可以调整各种设置来个性化您的体验，例如对手数量和牌/牌桌外观；再加上有效的聊天系统可以让其他玩家之间轻松沟通。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dominos Jogatina 以其多人游戏功能脱颖而出，提供与朋友或世界各地其他用户竞争的机会。此外，它的训练模式有助于随着时间的推移磨练你的技能和策略——然而，一些用户报告了一些小故障，影响了整体游戏体验。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;布拉科乔加蒂纳&#34;&gt;布拉科·乔加蒂纳&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Burraco Jogatina 是一款免费的在线纸牌游戏，具有多种游戏模式。为了使您的团队得分最大化，目标是通过匹配形成集合的一种花色或值的牌序列来形成集合，通过连接形成连续集合的相同花色或值的连续序列来创建集合 - 形成的集合越多，你的分数会更高！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;该游戏提供了多种游戏模式，例如 Burraco Aberto、Buraco Fechado 和 STBL。您可以在多人排名模式中与世界各地的玩家竞争；社交功能包括私人消息和聊天。另外，您甚至可以争夺每月的奖杯和徽章！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Android 和 iOS 用户都可以玩这款纸牌游戏，使用标准的 52 张牌和两个小丑组成总共 108 张牌。与固定搭档的四名玩家一起玩，每个人都必须放下一组具有相同点数和花色顺序的牌；第一个完成这项壮举的玩家赢得了这一轮。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>四款有趣的体育博彩游戏简介</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/gamble/roulette-sports-betting-game/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2023 10:05:55 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/gamble/roulette-sports-betting-game/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;滥用奖金进行赌博是博彩业普遍存在的问题。博彩游戏经营者应制定举措并相互合作，打击滥用游戏奖金的行为。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;提供奖金优惠赌博是许多博彩公司使用的常见策略，提供了吸引玩家的令人愉悦且有效的手段。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;奥巴马老虎机&#34;&gt;奥巴马老虎机&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;体育投注阿克赌博可以分为两种不同的模式。前者涉及全球体育赛事的投注，而后者则包括老虎机、轮盘赌和纸牌游戏；巴西的大多数博彩公司都包括这两种形式。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最好的博彩公司为玩家提供轻松访问其平台的机会，这意味着可以通过手机导航观看任何体育赛事的直播或赛前比赛。许多还提供官方身份验证应用程序，帮助检测可能非法或欺诈的行为。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;玩游戏的玩家也可以出于就业目的而在雇主支持下下注。因此，熟悉每家博彩公司的法规和支持政策至关重要——如果博彩公司想要合法运营，就需要获得巴西州政府的许可才能运营。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;roleta&#34;&gt;Roleta&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Roleta是一款令人兴奋且引人入胜的 Android 游戏，可让玩家参与各种类型的轮盘游戏。轮盘赌非常适合聚会和聚会，其简单的学习曲线让任何年龄段的人都可以轻松学习；而且它是完全免费下载和玩的！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;你的承诺和努力使你非常坚定，但对你所从事的任何追求都不会轻易放弃。你的人际关系是无私的；总是尽力帮助有需要的人。拥有聪明、敏捷的头脑，常常会突然闪现出意想不到的洞察力；只是确保不要把事情看得太严重，否则你可能会遇到麻烦！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;罗莎里·佩雷斯（Rosaury Perez）在帕切科（Pacheco）的滚地球上得分，然后帕切科三振了两名击球手，结束了这一局。随后两名捷克球员上垒，但最终因滚地球出局。切尔西·福金随后以三垒安打开局，由杰西·范·阿尔斯特故意抛飞得分，随后范阿尔斯特又打出了三个本垒打。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;roulette&#34;&gt;Roulette&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Roulette是一款引人入胜、简单易玩的游戏。只需将筹码放在赌桌上的一个投注区，旋转轮盘，然后观看球落下即可 - 投注类型多样，赔率和赔率不同，并且必须严格遵守规则和规定，以确保安全和公平在餐桌上。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;轮盘赌的关键规则之一被称为 La Partage 规则，该规则规定，如果您在红/黑、奇/偶和高/低等偶数部分下注，并且球落在 0 上，则您的初始赌注将被退回一半回到你身边。这大大降低了庄家优势（如果没有它，通常为 2.70%）。因此，明智的做法是尽快兑现奖金，以保护您辛苦赚来的资金，并确保您不会最终将奖金输光！&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;掷骰子&#34;&gt;掷骰子&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;投注者现在可以选择通过为他们提供投注服务的各种平台参与体育博彩，从网球和排球锦标赛到足球比赛等。我们可以投注网球、排球、足球等赛事；根据他们选择的博彩公司，他们也可能在全球其他体育市场下注。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;多年来，双骰子游戏经历了重大演变，开发了在线版本和各种变体。在参与任何形式的双骰子游戏之前，了解其规则和规定至关重要，尤其是在在线赌场下注之前，这些赌场限制最大赌注规模以避免超支；有些还规定了不同赌场之间不同的最高支付限额；另外，有些可能会要求您在存款前提供身份证明文件——两者都是防止洗钱和欺诈的重要保障！此外，选择一个提供出色客户服务的网站。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>体育博彩：全球现象、投资与娱乐、风险与管理</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/gamble/sports-betting/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 11:11:56 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/gamble/sports-betting/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;体育博彩是一种以体育比赛为基础的各种博彩方式，它在全球范围内都受到了广泛的关注和参与。体育博彩不仅仅是一种娱乐方式，它也具有投资的性质，吸引了大量的投资者和爱好者。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;体育博彩的起源可以追溯到古希腊奥运会时期。当时人们已经开始在比赛结果上进行赌注，通过看比赛来获得乐趣和金钱回报。随着时间的推移，人们对体育博彩的热情不断增长，各种博彩方式也不断发展和创新。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;如今，体育博彩已经成为一种全球性的现象。无论是世界杯足球赛、NBA篮球赛，还是网球大满贯赛事，都吸引了众多爱好者的参与和关注。人们可以通过在比赛中的胜负、得分、总局数等方面进行投注，来获得娱乐和金钱的双重回报。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;体育博彩的魅力在于它所提供的无限可能性。无论是职业选手还是业余爱好者，每一个参与比赛的个体都可能在比赛中展现出不同的风采和表现。正是这种无法预测的性质，使得体育博彩充满了刺激和挑战。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然而，正因为体育博彩的不确定性，也给参与者带来了一定的风险。有时候一场比赛的结果可能会因为一些意外的因素而发生改变，这也使得参与者的投注成为了一种赌博行为。因此，理性投注和控制风险成为了体育博彩的重要原则。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在一些国家和地区，体育博彩被认为是非法的。这是因为一些不良分子利用体育博彩进行欺诈和非法交易，损害了参与者的利益和体育运动的形象。因此，合法监管和管理体系的建立至关重要，可以为参与者提供一个公平、透明和可信赖的博彩平台。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;值得注意的是，体育博彩不仅仅是一种娱乐活动，也是一种社会现象。它不仅仅关系到个体的利益，还关系到整个社会的运转和秩序。因此，政府和各方面应该加强对体育博彩的监管和管理，保护参与者的权益，防止不良行为的发生。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;总之，体育博彩是一种受到广泛关注和参与的博彩方式。它具有娱乐和投资的性质，吸引了大量的爱好者和投资者。然而，其不确定性也带来了一定的风险，需要参与者进行理性投注和风险控制。为了保护参与者的权益，政府和各方面应该加强对体育博彩的监管和管理。最重要的是，体育博彩应该成为一种健康、公平、公正的娱乐方式，为参与者提供一个良好的博彩环境。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>最佳体育博彩网站:哪一个是当今最好的体育博彩网站</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/gamble/best-sports-betting-sites/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 10:48:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/gamble/best-sports-betting-sites/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;在计算机的所有用途中，计算机最流行的用途之一无疑是网络游戏。网络提供了各种网站供人们访问并参与在线游戏。考虑体育博彩的人们经常研究并访问不同的网络活动博彩网站进行投注。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;博彩网站提供选项，人们可以在任何类型的团体运动中的任何活动团队上下注，并将收入存入该特定活动团队。如果该人猜测现金所在的组是赚钱组，那么他将获得现金重聚以及额外的钱作为收入。如果工作人员放弃了游戏，那么普通人就会放弃他的投注现金，并且也可能无法获得任何额外的优势资金。这种赌博方法超级简单，没有任何并发​​症。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;为了帮助人们选择可靠且安全的在线活动博彩网站，在探索它们时必须检查具体原则。首先要检查的是该网站是否合法，其次是可信赖。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;以下是一些被广泛认可为最佳体育博彩网站的例子：&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bet365&lt;/strong&gt;：Bet365是全球最大的在线博彩公司之一，提供丰富的体育博彩选择和竞争力强的赔率。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;William Hill&lt;/strong&gt;：William Hill是一家历史悠久的博彩公司，拥有全球范围内的体育博彩，以及在线赌场和扑克游戏。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bwin&lt;/strong&gt;：Bwin是一家欧洲知名的体育博彩公司，提供广泛的体育博彩市场和优质的用户体验。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Betfair&lt;/strong&gt;：Betfair是一家知名的在线体育博彩交易所，允许用户在体育比赛中进行赌注，并且可以通过交易来定制自己的赔率。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1XBET&lt;/strong&gt;：1XBET是一个全球知名的在线博彩公司，提供各种体育赛事的博彩和现场投注。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;这些网站被认为是最佳体育博彩网站的原因是它们提供多样化的体育博彩市场、竞争力强的赔率、安全可靠的交易平台以及优质的用户体验。然而，博彩涉及风险，建议在选择博彩网站时进行详细的研究和比较，以确保选择的网站是合法和可信赖的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在寻找在线博彩网站时，人们应该保持耐心和宽广的胸怀，因为一个博彩网站可能提供与另一网站类似的优惠，并且在博彩游戏上有更好的回报。检查任何人访问过的网站，发现与其他在线博彩网站相比，那里的礼物更多，并考虑其有价值和危险的一面，将有助于收集或产生更大的交易。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>探索老虎机：从历史到影响的全面解析</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/gamble/explore-slot-machines/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 13:04:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/gamble/explore-slot-machines/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;老虎机是一种流行的赌博游戏，吸引了许多人的注意。在这篇文章中，我们将探讨老虎机的历史、运作原理、不同类型、以及它对社会和个人的影响。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;1-老虎机的历史&#34;&gt;1. 老虎机的历史&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;老虎机最早可以追溯到19世纪末的美国。它起初是一种机械式游戏，玩家需要拉动手柄来旋转滚轮，并以滚轮停止时的图案组合来决定输赢。随着技术的发展，老虎机逐渐演变为数字化和在线版本，并在全球范围内流行起来。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;2-老虎机的运作原理&#34;&gt;2. 老虎机的运作原理&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;老虎机基于随机数生成器（RNG）技术，确保游戏结果是随机的，不受外部因素的影响。每次旋转的结果都是独立的，不受之前或之后游戏结果的影响。这使得老虎机成为一种公平和公正的赌博形式。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;3-不同类型的老虎机&#34;&gt;3. 不同类型的老虎机&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;老虎机根据其设计和游戏机制的不同，可以分为多种类型。传统的物理旋转轮老虎机以其经典的游戏风格而备受喜爱。视频老虎机和3D老虎机则通过数字化技术和动画效果提供更加丰富和多样化的游戏体验。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;4-社会和个人影响&#34;&gt;4. 社会和个人影响&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;尽管老虎机是一种娱乐形式，但它也带来了一些负面影响。对于某些玩家来说，老虎机可能会成为一种赌博成瘾的来源，导致严重的财务和心理问题。因此，负责任的游戏行为和有意识的投注是非常重要的。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;5-政策和法规&#34;&gt;5. 政策和法规&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;针对赌博业，许多国家和地区都有严格的政策和法规，旨在保护公众利益和防止赌博成瘾。政府机构和相关组织对赌博业进行监管，确保其合法性和透明度，并提供赌博成瘾的预防和帮助措施。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;老虎机作为一种流行的娱乐形式，虽然给人们带来乐趣，但也需要谨慎对待。对于玩家来说，理性投注、负责任的游戏行为以及意识到赌博成瘾的风险是非常重要的。同时，政府和社会应该加强对赌博业的监管，确保其合法性和社会责任。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>全面解析VPN：保护你的在线隐私与安全</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/vpn/comprehensive-analysis-of-vpn/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 11:31:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/vpn/comprehensive-analysis-of-vpn/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;在当今数字化时代，隐私和安全对于在线活动至关重要。虚拟专用网络（VPN）作为一种关键的网络安全工具，能够加密你的网络连接并保护个人隐私。本文将全面解析VPN的作用、原理、类型、选项以及未来发展趋势。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;1-vpn的基本概念和作用&#34;&gt;1. VPN的基本概念和作用&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;虚拟专用网络（VPN）是一种通过公共网络建立加密连接的技术。它能够保护你的数据免受黑客和其他潜在的网络威胁。VPN不仅可以保护你的隐私，还可以为用户提供匿名浏览体验并绕过地理限制，让用户访问被地理限制的内容。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;2-vpn的工作原理&#34;&gt;2. VPN的工作原理&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;VPN通过使用加密协议，如OpenVPN、IPsec和L2TP/IPsec等，将用户的数据加密，并将其传输到VPN服务器，从而隐藏用户的真实IP地址。这使得用户在互联网上的活动更加匿名和安全。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;3-不同类型的vpn&#34;&gt;3. 不同类型的VPN&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;在业界，有不同类型的VPN，包括远程访问VPN、站点对站点VPN、SSL VPN等。每种类型的VPN都有其适用的场景和特定的用途。了解不同类型的VPN可以帮助用户选择适合自己需求的VPN服务。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;4-热门的vpn服务提供商&#34;&gt;4. 热门的VPN服务提供商&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;当前市场上有许多知名的VPN服务提供商，包括ExpressVPN、NordVPN、Surfshark等。这些服务商提供不同的功能和定价计划，可以满足不同用户的需求。评估不同VPN服务商的特点和优势可以帮助用户做出明智的选择。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;5-如何选择适合自己的vpn&#34;&gt;5. 如何选择适合自己的VPN&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;选择适合自己的VPN服务需要考虑多个因素，包括安全性、速度、地理覆盖范围、用户界面友好性以及价格等。用户应该根据自己的需求和预算，选择最适合自己的VPN服务。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;6-vpn的安全风险和注意事项&#34;&gt;6. VPN的安全风险和注意事项&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;尽管VPN可以提供额外的安全保护，但有些安全风险仍然存在。用户需要注意可能的漏洞和风险，并选择经过验证的安全可靠的VPN服务商，以保护自己的隐私和数据安全。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;7-vpn的未来发展趋势&#34;&gt;7. VPN的未来发展趋势&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;随着数字化时代的发展，VPN技术也在不断演变。未来，VPN有望提供更多的隐私保护功能，并在面对新的网络威胁时不断创新。预测未来VPN技术的发展趋势可以帮助用户了解未来网络安全的走向。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;结论&#34;&gt;结论&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;虚拟专用网络（VPN）作为一种重要的网络安全工具，在保护用户隐私和数据安全方面发挥着关键作用。通过了解VPN的基本概念、工作原理、类型、市场提供商以及安全注意事项，用户可以选择适合自己需求的VPN，并保护自己的在线隐私和安全。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>怎么搭建60和120个IP小型站群?</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/seo/how-to-build-60-and-120-ip-small-site-groups/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 09:07:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/seo/how-to-build-60-and-120-ip-small-site-groups/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;要搭建一个包含60到120个IP的小型站群，首先需要购买相应数量的域名和服务器。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;以下是搭建步骤：&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;购买域名&lt;/strong&gt;：根据站群规模，购买60到120个域名。确保这些域名与你的网站主题相关，并且是易于记忆和输入的。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;购买服务器&lt;/strong&gt;：选择一个可靠的主机提供商，并购买足够数量的服务器来托管你的站点。确保服务器的配置满足你的需求。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;配置DNS&lt;/strong&gt;：将每个域名的DNS指向你的服务器。这可以通过你的域名注册商或云服务提供商进行配置。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;搭建主网站&lt;/strong&gt;：选取一个域名作为主网站，搭建一个高质量的、包含有用内容的网站。这将是整个站群的核心。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;搭建分站&lt;/strong&gt;：对于剩下的域名，搭建有关主网站主题的小型网站。每个分站都可以有一些独特的内容，与主网站形成关联。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;内部链接&lt;/strong&gt;：在每个站点中添加相应的链接，将它们连接起来。这将帮助搜索引擎发现和索引你的站点。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;内容更新&lt;/strong&gt;：定期更新每个站点的内容，保持其活跃性和吸引力。搜索引擎更喜欢具有有用和新鲜内容的网站。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SEO优化&lt;/strong&gt;：为每个站点进行搜索引擎优化。使用有效的关键词、优化标题和描述标签，以及其他常见的SEO技术。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;增加链接&lt;/strong&gt;：为每个站点获取外部链接。这将提高每个站点的搜索引擎排名，增加流量和可信度。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;定期维护&lt;/strong&gt;：定期检查每个站点的运行情况，确保服务器和域名的正常工作。及时解决任何问题。&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;需要注意的是，站群的搭建需要投入大量的时间和精力，并且需要谨慎考虑搜索引擎的规则和指南。此外，为了创建真正有价值的网站群，建议关注于提供高质量的内容和用户体验，而不仅仅是追求搜索引擎排名。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>GitHub Pages &#43; Hugo 搭建个人博客</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/docs/secend-post/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 11:19:53 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/docs/secend-post/</guid>
      
        <description>&lt;h2 id=&#34;1-概念搭建思路和运行环境&#34;&gt;1. 概念，搭建思路和运行环境&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;11-什么是-github-pages&#34;&gt;1.1 什么是 GitHub Pages？&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;GitHub Pages 是一组静态网页集合（Static Web Page），这些静态网页由 GitHub 托管（host）和发布，所以是 GitHub + Pages。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;12-什么是-hugo&#34;&gt;1.2 什么是 Hugo？&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Hugo 是用 Go 语言写的静态网站生成器（Static Site Generator）。可以把 Markdown 文件转化成 HTML 文件。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;13-网站搭建思路&#34;&gt;1.3 网站搭建思路&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;创建 2 个 GitHub 仓库
博客源仓库：储存所有博客内容，以及博客中用到的图片等等
GitHub Pages 仓库：将网页部署在 GitHub Pages
将在博客源仓库中 Hugo 生成的静态 HTML 文件部署到远端GitHub Pages 仓库中。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;14-运行环境&#34;&gt;1.4 运行环境&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;这篇教程假设你已经：
了解基本的终端命令行知识，如：cd, ls
安装了 Git，并且了解基本的 Git 知识
有一个  GitHub账号
有自己偏好的代码编辑器（我使用的是 VS Code）&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;2-安装-hugo&#34;&gt;2. 安装 Hugo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;这里使用包管理器安装 Hugo，我的操作系统是 Mac OS，所以使用 Homebrew 安装 Hugo。如果你使用的是 Windows 或 Linux，可以根据 Hugo 文档提示的方式安装： Hugo 文档：Install Hugo&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;brew install hugo
查看 Hugo 是否安装成功，显示 Hugo 版本号代表 Hugo 安装成功。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;hugo version&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;3-创建-github-仓库&#34;&gt;3. 创建 GitHub 仓库&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;31-创建博客源仓库&#34;&gt;3.1 创建博客源仓库&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;命名博客源仓库（whatever you want）
勾选 Public，设置为公开仓库。
勾选添加 README 文件&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;32-创建-github-page-仓库&#34;&gt;3.2 创建 GitHub Page 仓库&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;命名 GitHub Pages 仓库，这个仓库必须使用特殊的命名格式 &amp;lt;username.github.io&amp;gt;， &lt;!-- raw HTML omitted --&gt; 是自己的 GitHub 的用户名。
勾选 Public，设置为公开仓库。
勾选添加 README 文件，这会设置 main 分支为仓库的默认主分支，这在后面提交推送博客内容时很重要。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;4-克隆博客源仓库到本地&#34;&gt;4. 克隆博客源仓库到本地&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;打开想要在本地储存项目的文件夹（比如我的项目的文件夹是 quickstart ）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;cd quickstart&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;克隆博客源仓库到项目文件夹，克隆时使用的 HTTPS 仓库链接在这里查看：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;git clone &lt;a href=&#34;https://github.com/nagisa969/nagisa969.github.io.git&#34;&gt;https://github.com/nagisa969/nagisa969.github.io.git&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;5-使用-hugo-创建网站&#34;&gt;5. 使用 Hugo 创建网站&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;进入刚刚克隆下来的博客源仓库文件夹（比如：我的博客源仓库文件夹名是 nagisa969，则cd nagisa969 ），在这个文件夹里用 Hugo 创建一个网站文件夹。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;用 Hugo 创建网站文件夹的命令是 hugo new site 网站名字。(比如，我的命名是 quickstart)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;cd nagisa969&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;hugo new site quickstart&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;用 Hugo 创建的网站共有 7 个文件夹和 1 个文件，这些文件分别代表：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;**archetypes：**存放用 hugo 命令新建的 md 文件应用的 front matter 模版&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;**content：**存放内容页面，如 Blog&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;**layouts：**存放定义网站的样式，写在layouts文件下的样式会覆盖安装的主题中的 layouts文件同名的样式&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;**static：**存放所有静态文件，如图片&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;**data：**存放创建站点时 Hugo 使用的其他数据&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;**public：**存放 Hugo 生成的静态网页&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;**themes：**存放主题文件&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;**config.toml：**网站配置文件&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;6-安装和配置-hugo-主题&#34;&gt;6. 安装和配置 Hugo 主题&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;61-选择-hugo-主题&#34;&gt;6.1 选择 Hugo 主题&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;可以从 Hugo 社区提供的主题中选择一个喜欢的主题应用在自己的网站中。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;62-安装-hugo-主题&#34;&gt;6.2 安装 Hugo 主题&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;一般在你选择的 Hugo 主题的文档中，都会给出「如何安装这个主题」的命令，比如我选用的 Hugo Bear Blog 的文档中给出：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;打开刚刚用 Hugo 创建的网站文件夹（我的是 quickstart），在终端输入文档中给出的命令。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这时可以看到在themes文件夹中，多出了刚刚安装的主题文件，代表主题安装成功。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;63-配置-hugo-主题&#34;&gt;6.3 配置 Hugo 主题&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;一般安装的 Hugo 主题的文件结构中都会有 exampleSite 文件夹，也是你在选择主题时参考的网站 demo。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;把 exampleSite 的文件复制到站点目录，在此基础上进行基础配置。 非常推荐这么做，这样做能解决很多「为什么明明跟教程一步一步做下来，显示的结果却不一样？」的疑惑。（这主要是因为不同的主题模版配置文件不同导致的。）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在把exampleSite文件复制到站点目录时，根据对应文件夹进行复制文件&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;比如exampleSite下有 content ,  static  和  config.toml 3 个文件，就找到你自己的站点跟目录下这对应的三个文件。在把对应目录中的内容分别复制过去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;其中在复制config.toml的内容时要注意：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;baseURL&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;baseURL = &amp;ldquo;&lt;a href=&#34;https://example.com/%22&#34;&gt;https://example.com/&amp;quot;&lt;/a&gt; #把https://example.com/改成自己的域名&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;如果你没有在 GitHub Pages 中设置自定义域名，这里的域名应该填 https://&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;.github.io/ （⚠️ 注意：最后的/不要忘了加）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;themes&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;themes = &amp;ldquo;你选择的主题名字&amp;rdquo;。 #这一行命令代表启用你安装的主题&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在 config.toml 中输入这行命令才能启用安装的主题，不过一般这行命令在你复制 exampleSite 的配置文件信息时，主题作者已经写好了这行。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;7-用-hugo-创建文章&#34;&gt;7. 用 Hugo 创建文章&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;用 Hugo 创建一篇文章的命令是:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;hugo new xxx.md&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;用这个命令创建的 Markdown 文件会套用 archetypes 文件夹中的 front matter 模版，在空白处用 Markdown 写入 blog 内容。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;其中：draft: true代表这篇文章是一个草稿，Hugo 不会显示草稿，要在主页显示添加的文章，可以设置 draft: false；或者直接删掉这行。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;8-本地调试和预览&#34;&gt;8. 本地调试和预览&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;在发布到网站前可以在本地预览网站或内容的效果，运行命令：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;hugo server&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;也可以在本地编辑 Markdown 文件时，通过 hugo server 来实时预览显示效果。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;hugo server&lt;/strong&gt;  运行成功后，可以在 http://localhost:1313/ 中预览网站&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;9-发布内容&#34;&gt;9. 发布内容&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;hugo  命令可以将你写的 Markdown 文件生成静态 HTML 网页，生成的 HTML 文件默认存放在 public 文件夹中。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;hugo&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;因为hugo  生成的静态 HTML 网页文件默认存放在  public  文件中，所以推送网页内容只需要把  public  中的 HTML 网页文件发布到 GitHub Pages 仓库中。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;将  public  文件夹初始化为 Git 仓库，并设置默认主分支名为  main。这么做的原因是：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;GitHub 创建仓库时生成的默认主分支名是 main
用 git init 初始化 Git 仓库时创建的默认主分支名是 master
将 git init 创建的 master 修改成 main ，再推送给远端仓库 &lt;!-- raw HTML omitted --&gt;.github.io ，这样才不会报错。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;cd public&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;git init -b main&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;将 public  文件夹关联远程 GitHub Pages 仓库，使用 GitHub Pages 仓库的 SSH 链接。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;（ ⚠️ 注意：要让 SSH 链接起作用，需要你添加过 SSH Key。如果你没有设置过 SSH Key，请参考 如何在 Mac 上为 GitHub 设置 SSH Key）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;GitHub Pages 仓库的 SSH 链接可以在这里查看：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;git remote add origin &lt;a href=&#34;mailto:git@github.com&#34;&gt;git@github.com&lt;/a&gt;:nagisa969/nagisa969.github.io.git&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;推送博客源仓库的  public  文件夹中的 HTML 网页文件到 GitHub Pages 仓库 中，在推送仓库内容前要先用 git pull &amp;ndash;rebase origin main 和远端仓库同步，否则会报错。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;git pull - -rebase origin main&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;git add .&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;git commit -m &amp;ldquo;&amp;hellip;(修改的信息)&amp;rdquo;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;git push origin main&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;转到 GitHub 查看 GitHub Pages 仓库中是否存在刚刚推送的文件，存在则代表推送成功。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;如果你没有设置自定义域名，且把 comfig.toml 文件中的 baseURL 设置为 https://&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;.github.io，就可以在 &lt;a href=&#34;https://username.github.io&#34;&gt;https://username.github.io&lt;/a&gt; 中查看刚刚创建的网站。 ( 👀 我使用的是自定义域名，所以这里用我的自定义域名查看。)&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;后续的更新步骤&#34;&gt;后续的更新步骤：&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;创建你的文章.md&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;用 hugo server 在本地预览，满意后准备发布。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;运行 hugo 命令将 Markdown 文件生成 HTML 文件。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;将修改先提交至博客源仓库&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;git add .&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;git commit -m &amp;ldquo;&amp;hellip;(修改的信息)&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;git push&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;打开 public 文件&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;运行：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;git add .&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;git commit -m &amp;ldquo;&amp;hellip;(修改的信息)&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;git pull - -rebase origin main #可选,如果远端仓库与本地一致，则不需要合并。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;git push origin main&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;如果你使用的是自定义域名，第一次推送成功后，GitHub Pages 仓库会生成 CNAME 文件，所以第二次推送还要再合并一次：git pull &amp;ndash;rebase origin main。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;后续更新博客就不再需要使用这个命令了。（根据实际情况使用）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;发布内容除了手动发布，还能使用 GitHub Action 自动发布。但我认为刚刚搭建好一个网站，立刻就用 GitHub Action 有些 Overwhelming，先学会手动发布，熟练之后再开始使用 GitHub Action 自动发布会比较好。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>2023年自己建网站的步骤</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/post/docs/first-post/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 17:31:38 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/post/docs/first-post/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;2023年了，国内虽然大部分流量都转向了移动端，但是对于企业网站、行业网站来说，PC端的网站是必不可缺的。而如果你从事的是外贸行业，那么外国客户通过互联网了解到你公司，肯定是通过网站，或者国外的社交平台了解到你，不会从微信、微博上知道你公司的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;所以建立一个自己的外贸企业网站是非常有必要的事情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;想要自己搭建一个网站，是什么步骤呢？这里给大家分享自己搭建一个网站的详细步骤，如果阅读本文，你还不能理解和实践，那么可以选择付费企业建站服务。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;网站搭建流程图&#34;&gt;网站搭建流程图&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;建网站的流程图片点击可以放大👇&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;建网站的步骤脑图&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;【电子书】《轻松学会自己建网站 第一版》、网盘下载&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;自己建网站完整视频教程
自己搭建网站到网站上线运营的步骤
单纯的自己搭建网站，只需要简单4步：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1、购买域名；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2、购买服务器；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3、安装网站环境（虚拟主机的话不需要此步）；&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;4、安装网站。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但是实际上，真正要做好一个网站，远远不止这4步，下面是从零开始到网站上线运营需要经历的一些步骤，供大家学习参考。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;1前期网站规划&#34;&gt;1.前期网站规划&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;想要自己建网站，肯定先要对网站做一个规划，自己心里要有一个底，知道自己打算建立一个什么样的网站，面向用户对象是哪些，网站怎么布局，怎么分类，如何推广，如何盈利等等，最好有一个具体的规划。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;2搭建网站的资金投入&#34;&gt;2.搭建网站的资金投入&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;规划好自己要做一个什么网站了之后，接着来了解一下建网站要多少钱吧。必须要花的是域名和服务器费用，通常一个网站一年的硬件成本也就在千元以内，你可以点此详细了解搭建一个网站的费用。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;3注册一个域名&#34;&gt;3.注册一个域名&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;域名，就是网址，在提供域名注册的网站上购买一个即可，按年缴费，平均价格几十元一年，域名注册知识和选购技巧点击这里查看。如果你懒得去看，那么直接到Namesilo（国外）、腾讯云（国内）和阿里云（国内）注册就行了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;（此步骤用时约30分钟）&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;4选购一台稳定的服务器&#34;&gt;4.选购一台稳定的服务器&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;网站服务器，又叫网站空间，比较常见的分为虚拟主机和VPS。如果你怕麻烦，选择虚拟主机（外贸用户可以选择SiteGround）；如果你要安全性和可定制性和性能，那么建议选择VPS。网站空间一年的费用在100到千元不等。WordPress主机推荐 / 适合新手的VPS推荐。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;5给服务器安装网站环境&#34;&gt;5.给服务器安装网站环境&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;这个步骤是VPS独享的，虚拟主机用户不用考虑。安装网站环境，新手建议直接使用宝塔面板，安装简单，使用也简单，安装完宝塔面板基本上就不用管VPS了。（需要提醒的是，如果是托管型VPS，例如CloudWays，是不需要你安装宝塔的，参见对应的教程即可。）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;（此步骤用时约1-2个小时，期间可以做其他事情。）&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;6解析域名到服务器&#34;&gt;6.解析域名到服务器&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;不管你是使用的虚拟主机还是VPS安装的宝塔面板，要想通过域名打开你网站，都需要对域名做解析，域名解析的方法参见下面教程：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;域名解析的方法大同小异，请参考下面的这些教程：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;NameSilo域名解析和DNS服务器修改教程
Namecheap域名解析教程
Godaddy注册的域名修改DNS解析记录教程
怎么查看SiteGround服务器IP和DNS并且解析域名
Shopify域名设置教程 把自己的域名解析到Shopify
dynadot购买和解析域名教程
购买老鹰主机建站和域名解析绑定教程
阿里云域名解析教程，阿里云注册的域名怎么修改IP记录
腾讯云域名注册和域名解析教程&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;7安装网站程序&#34;&gt;7.安装网站程序&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;对于新手用户来说，不管你是准备自己搭建博客、还是搭建企业网站，亦或者是搭建一个电子商务网站，首推WordPress。如果你只是想有一个企业网站的样子，那么用PbootCMS也可以。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;（此步骤用时约10分钟。）&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;8修改网站设置&#34;&gt;8.修改网站设置&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;WordPress搭建好后，建议进行以下设置：网站标题、副标题；媒体 – 图像大小全部改为0；固定链接，选择文章名或者数字型；设置文章分类目录。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;（此步骤用时约10分钟。）&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;9主题模板修改&#34;&gt;9.主题模板修改&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;WordPress有丰富的主题资源，你可以选择免费的或者付费的，免费主题可以直接在后台WordPress主题库搜索，付费主题推荐Astra。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;（此步骤用时不定。）&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;10安装必要插件&#34;&gt;10.安装必要插件&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;SEO插件肯定是必装的，推荐使用Rank Math（现在换成The SEO Framework了，Rank Math更新了太多我用不到的功能）；缓存插件也是必装的，免费的推荐WP Super Cache，付费的推荐WP Rocket；想要设计出漂亮的网页效果，那么推荐购买一个Elementor Pro。 其他的插件就根据自己需要选择了。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;11网站内容填充&#34;&gt;11.网站内容填充&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;如果是企业网站，最基本的about us、contact me、product这些内容的填充，然后就更新网站文章，让搜索引擎收录，争取做关键词排名（涉及到SEO知识）。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;12添加网站统计代码&#34;&gt;12.添加网站统计代码&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;想知道自己网站每天有多少人访问，多少IP，那么就需要安装一个网站统计代码，外贸网站推荐使用Google Analytics；国内网站也可以考虑百度统计。
##13.提交网站到搜索引擎
新网站，如果你不主动提交地址到搜索引擎，那么可能搜索引擎要花更长的时间才能发现你的网站，所以我们可以主动告诉搜索引擎你网站建好了，过来抓取吧。我们可以创建一个sitemap.xml文件提交到搜索引擎站长平台里面。
##14.保持文章更新
坚持定期发表和你网站主题相关的有意义的文章，原创最好，原创不出来改写别人的文章也要发，企业网站最最最基础的你也应该一周有一篇文章更新。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;（此步骤应该长期进行。）&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;15网站优化&#34;&gt;15.网站优化&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;除了保持文章的更新外，自己网站上线运营后，还要做到不定期的网站优化。分为网站SEO优化和网站速度优化，网站SEO优化是为了获得更好的搜索引擎排名，你可以阅读Google seo栏目下的文章进行学习，也可以直接参考2021年终极WordPress SEO优化教程；网站速度优化可以参考WordPress优化专题，主要就是增加缓存，减少不必要的代码和插件使用，不定期优化和备份数据库。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;（此步骤应不定期循环进行。）&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;16网站推广&#34;&gt;16.网站推广&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;网站推广的方法有很多，Google SEO是做搜索引擎推广，每一个搜索引擎你都可以做SEO推广；除了搜索引擎推广外，还可以做站外推广，例如社交媒体推广，跟其他网站资源互换，或者广告推广，线下推广等。网站的推广方式有很多，需要自己不断学习和实践才能找到最适合你网站的推广方式。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;17网站盈利&#34;&gt;17.网站盈利&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;网站盈利的方法也很多，不过大多数站长可能对自己网站的盈利模式都不是很清晰，你可以参考：做网站怎么赚钱？2020年个人网站赚钱的30种方式一文里面的内容，找到 一条最适合你网站盈利的方向去操作。外贸网站收款的话推荐使用Paypal。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;18网站检查&#34;&gt;18.网站检查&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;许多新手朋友在自己建网站时，喜欢进入一个误区，就是追求完美，一个网站好几个月都没有上线让人访问和收录。这里给大家总结了“7个自己建网站要避免的错误”，你可以对照着自己看看有没有犯错。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>关于我</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/about/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2017 21:38:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/about/</guid>
      
        <description>&lt;h2 id=&#34;个人介绍&#34;&gt;个人介绍&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;业余时间搭建的网站，请多指教。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;文章不定期更新。内容随缘分享。&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>友情链接</title>
      <link>http://nagisa969.github.io/links/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2017 21:38:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://nagisa969.github.io/links/</guid>
      
        <description>&lt;p&gt;Hugo is a static site engine written in Go.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;It makes use of a variety of open source projects including:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://github.com/spf13/cobra&#34;&gt;Cobra&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://github.com/spf13/viper&#34;&gt;Viper&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://github.com/spf13/jWalterWeatherman&#34;&gt;J Walter Weatherman&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://github.com/spf13/cast&#34;&gt;Cast&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Learn more and contribute on &lt;a href=&#34;https://github.com/gohugoio&#34;&gt;GitHub&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
  </channel>
</rss>
